撒瑪利亞防止自殺會樓上 男子危坐天台企跳

【10:40更新】事主被救援人員拉回安全位置

早上9時許，石硤尾白田邨瑞田樓一名中年男子，在天台危坐企圖跳樓。消防員接報到場游說，警方談判專家亦到場協助。其間男事主悲從中來，掉下眼淚，又不斷抽煙，心事重重。
現場白田邨瑞田樓3樓，正是香港撒瑪利亞防止自殺會的寫字樓所在。職員稱，由於要保障求助人的私穩，未能證實事主是否求助人士，但現階段職員正在場協助。

好諷刺

自殺會：你明剃我眼眉啫

好似串鳩佢無撚用咁

報道結尾按慣例加埋求助熱線，仲唔係諷刺？

垃圾

白出糧~

有咩出奇,差館附近都有強姦啦

叫哂寫字樓班人上去勸佢啦

係咪特登

駁唔到

有咩出奇，醫院都會醫死人啦

諗真 又有道理 唔係想自殺都唔過去

秒

好大諷刺

求助嘅人去到office冇晒人 睇唔開又話要跳

笑左唉

差館入邊都試過tim